議員林卓廷剛發放721其他新片段

議員林卓廷剛發放721其他新片段

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

以我所知其他地區都有意搞係自己區黨鐵搞靜坐/其他活動
請注意各大公海

721 元朗恐襲

美國國會都關注嘅721恐襲事件今日半週年

即係有人報假案

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

thx

推

lm

警黑合作

班鄉黑惡到

Push

大家裝備對等，咪又係俾手足一打就四散，恰普通市民就叻，仲話保家衞國

仲有唔可以唔記得係西環落order

女仔都走上前還擊
好勇

好多人721後先幻想破滅

嗰陣時囉
而家唔知仲敢唔敢呢
二坡坊嗰班都識支持五大訴求
何議員又變咗何已完

Er sir: 當時有一班人....帶..一班....示威者...入元朗而牽引整件事
何已完: 我唔知! 我唔清楚! 係林卓廷帶人挑釁

721

呢條片好多藍絲衝入黎洗地
佢哋咁驚做咩呀

大家出黎咪啊屌

全部人口罩都冇帶 幾撚串呀擺明就話俾你聽佢哋唔撚怕
你問我點解唔驚？死黑警個關都過唔到邊度File開到啊 班狗唔做嘢唔查律政司都冇符

721

風向撚呢? 點解呢個post咁少既

up

唔知裡面幾多個無俾人捉 唔洗還押呢

驚謊:Can't see shit captain

嘩

解散警隊

線點31何已完話林卓延由6月開始就挑釁班鄉黑
所以唔存在咩9點50分同10點45呢啲時間差喎

推下先

想問下阿丙plan721果陣有無諗過會咁倒自己米？

mon po狗 會唔會笑你地阿頭咁醒

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

推！

push

依家試下再咁 打到佢到J都斷啊

pish

7.21 大春袋

根本完全有哂證據林卓廷黎之前已經打緊人

感謝

香港人永恆既創傷

所以根本唔係恐襲 係唔夠打

道出重點

依加15萬甲由發現聲勢唔對 開始番舊案 拎多1萬甲由出黎

721 唔見人

美國國會都關注嘅中聯辦葉虎策劃721恐襲事件今日半週年

永世不忘記721

吱牙膏？

推爆佢

屌

中聯辦咪問責落左台囉
可惜黑警始終唔交人

Up

Yes Sir

就算林卓廷揸坦克入黎都好
係應該黑警拉人 唔係周圍無差別打人

講清楚d邊個打緊人

幫推

你回覆緊連登著名五毛

有不反

挑釁就可以打?
佢都挑釁緊全香港人啦
咁佢比人打死左係咪冇人要負責

洗lo
洗吖，我俾你洗

絕對要追究721警黑合作

葉虎

推推
毋忘721

葉虎！

咁多白衫露樣

仆街
死鄉黑

721 唔平反既話 同8964一樣

咦 即係藍屍贊成私了

最搞笑係727大家入去行下再比狗打下拉下
成班連登阻膠又話唔好入村 好多手足呀 唔好拆祠堂拆墳比面人地呀
香港人報仇

721 追究警黑合作

完全封鎖佢未

班暴徒拉曬未，過咗半年啦

唔好比我見返班仆街 搏老命都同佢死過 至少要一換一

根本要去元朗搞搞班鄉黑，班仆街咁都冇事

推唔到

以今非古做乜事實上係呢一日係好多人（港豬、淺藍、淺黃）醒覺，對香港警察印象急劇轉差既分水嶺

我哋半年後睇番梗係覺得半年前好撚on9

唔見人

727你去左邊?

睇撚到班仆街打女人就嬲

見撚到真係唔使客氣

個個星期真係成個連登都係牛屎仔牛屎妹

727大家話行下示威就算 唔好入村唔好撩交打嫁

明明入去搞事，可以調返轉頭話比人打

最搞笑係 仲要話人唔岩

on9你又知我唔係南邊圍？

cls推爆佢

識玩

龜縮晒啦班死鄉黑

從來都無信過佢地係正常人

若不普選 就要獨立

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇人想知

咁你一換一左未? 南邊圍係晒你面前啦

藍屍一直都係私鳥始祖

要保持憤怒

有冇乜代宗師咁好睇先？

引人自爆係咩心態

警: 一群人互相打鬥，無可疑，完

仲有個呀爺 普選嚟把撚咩

影唔到警黑合作有咩用

自你老母爆咩 擺明恥笑緊佢啦 一換一左佢仲係到鳩UP咩 死撚左啦

半週年呀今日

tui

Pusg

鏗鏘集咪影曬

鄧炳強洗定屎忽
唔想坐都可以揀吞槍嘅

曱甴平

個BGM好微妙

btw 推

咁你無講錯既 我的確係做唔夠

一定要告

林鄭挑釁過半香港人

班黑狗成日叫人搶槍啦 又真係要搶？
不過咁嘅思路又幾match班黑狗嘅

食屎啦鄉黑 升天南咁都死唔去只係好彩

推
呢班垃圾好意思想告番人轉頭
屌你老母你班警曱同白衫暴徒正一社會垃圾

推推推推推

調返轉咁諗 係認清楚現實姐 無721呢單野 可能少左好多人支持

盲嘅都知 係個心想唔想知

同類型片段網上大把。其實想證明咩野？純碎一問！

話時話，升天南而家點

推，721

好傷心

612 721 831 101 1111

我都知 但係冇證據入到班仆街黑警 唉

推手

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

其實就算有曬白紙黑字都冇用 所以抗爭長遠真係靠經濟

傳統華人社會，就係黑社會文化
人治凌駕法治
而且有一種無形合群壓力
也要分尊貴和卑賤
尊權就係這樣產生。
這是十分卑劣原始嘅文化。

推呀

推啦叼你老母死黑警
歡迎藍絲 五毛 粉紅洗地

港女世界第一！

其實班鄉黑真係要慶幸呢班野係7月..
如果11月左右發生
成個元朗燒撚左一半

有冇link

如果咁樣就可以郁手.. 上水果垃圾蝗死左幾年啦

有睇live都知個日黑警守城咁守南邊圍喇

未必

有黑警保住,應該仲多手足中伏被捕

有睇live都知南邊圍幾少人去啦

一流張海報

證明警黑合作呀
發生咗係咪要麻目呀
咁多片依家有幾多個起訴咗呀
每一條片都係證據
純粹一答

呢半年真係對hk人嘅藝術改觀

welcome

PUSH

一定唔可以忘記

我希望張條片加英文字幕俾外國人睇

dllm, 呢D 又唔拉, 天理何在

咁嘅話唔係應該走出去搵佢咩，係要打埋其他人?藍絲真係on9到無人有

入到黎已有幾個block 左

要打唔撚過黎上環，721打贏上環果班先講啦，鄉下仔

咁好明顯人地唔會打鳩你 係你地入去元朗跟住唔夠打咪變恐襲

快撚啲做野啦死黑警

關咩事，個廚房佬又入去打？，附近睇睇熱鬧咪又係打

抵打

之前國會有個委員會報告提咗，old news嚟

打你老母臭閪

錯，班廢物係恐襲完普通市民，之後俾保家衞國嘅手足打殘

其實呢條片好似冇乜新既有利證據喎
仲要開埋個女仔樣
警犬之流一定告尻佢毆鬥 乜乜柒柒

藍絲一直都係無恥生物
最緊要識9up
就算你俾晒所有證據佢睇
佢都會曲解到佢哋無做錯

721唔見人

應該話佢既係恐襲又唔夠打

7.21呢單野先催生第一隻神獸—獅鳥

唔會忘記 push

黎緊

20:00 YOHO

pushh

死開啦三毛咁低質老細會唔會俾錢你架
“人地唔會打鳩你？”
講大話講一百次會變真？

鄧生可以退位

你唔講都唔記得 其實有咩用

如果站在狗嘅角度：
我地只係見到兩班人互相打交，而片段中亦無任何證據證顯片段中嘅時序，片段曾經過剪接，不排除係林卓廷帶人黎元朗再引致互相圍摳

會唔會林卓廷仲有核彈未放出黎

沒有人會忘記721。No justice, no peace.

推，死鄉黑

推！黑社會

我覺得佢一定有片係法庭上先會播,如果唔係都幾笨

推核彈

高佬

阿sir你慣左周街打人唔怪你
普通市民返屋企又唔乜撚野夠打呀 on9

打女人不知所謂

點挑釁？ 入元朗挑釁？

斷人財路

用念力啩

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

片中有白衣人揸強國旗打人 唔知外國睇到會點諗

封左元朗站

當時好多人仲未ready好要勇武
如果係今時今日發生班黑社會應該比人打到仆街

721係大春袋

睇live記得嗰日上環打到半夜
10點返到元朗嗰班一係和理非一係街坊
係要打你班鄉黑都唔係派呢班喇
全部0 gear

呵呵

block左好奈啦

好掛住阿虎

721,

林議員，
再有獨家野就到爆，齊齊showhand

唔係睇熱鬧
個廚師係放工行返屋企經過講左句類似「嘩真係咁多白衣人」就比班仆街打到咁傷

得返 6 日, 仲欠 12,280 呀, 快撚啲簽.

呀支那五毛 721當日係咩行動 你落到黎香港未

訓撚醒未啊你

以為我哋開始唔記得諗住扭曲事實？
又浪費一個account了

拉！ 721

五毛黎
根本好多人元朗街坊
班鄉黑宜家喺唔喺唔比我翻屋企？

Never forget

成條片出曬黎 721班黑警有錯根本係鐵一般既事實🙂點解D五毛可以咁都唔撚醒

佢未必係五毛 但極有可能係同白衫班人有關係

支共黨羽個個吹奏64新疆屠殺得好
意識形態上同恐怖主義一樣

真香港人一世都會記住721 元朗恐襲
你班仆街鄉黑 終有一日會走上末路

著名風向狗一隻

請 BLOCK

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

葉虎認罪未

垃圾黑警狗 blocked

死班鄉黑

到依加都唔知去左邊

睇一次喊一次

pp

食曱甴屎啦死曱甴

（直播）毋忘7.21 元朗黑夜半周年靜坐

堅守721
黑警跳落屎坑都洗唔清
全港真香港人都會記得

721警黑合作

嘩！

哩單野冇撚得過骨啦

sad

721永不忘記。

呀虎！

Tui

有報應

黑警死全家

拒絕欽點 還我普選

剪左半個月？

仲可以點

無力感好重 啲狗日日咬人 吹咩 佢地做咩都無後果 手足就坐哂監

pushhhhhhhhh